---
layout: page
title: O mnie
subtitle: Trochę ciekawych i mniej ciekawych informacji o mnie
---

Nazywam się Łukasz Żułnowski i jestem pasjonatem systemów z logiem pingwina jak i automatyzacji działań z nim związanych.

Zawodowo zajmuję się administracją systemami z rodziny Linux oraz wszelkimi ciekawostkami ukrytymi pod obszernymi pojęciami tj. DevOps , Continuous Integration/Delivery/Deploy. Czerpię z tego olbrzymią przyjemność przez co potrafię bawić się tym w wolnym czasie, oczywiście w ramach zdrowego rozsądku. Jak nie grzebie przy systemach to skupiam się na tym co w życiu najważniejsze, przyjaciele i rodzina. Bardzo chętnie wyjdę napić się dobrego whyski albo rzemieślniczego piwa w raz z znajomymi. Od czasu do czasu uprawiam sport, szybki meczyk w squasha albo wycieczka na rowerze.

Jednak ostatnio największą moją pasją są sosy. I to nie byle jaki, bo ostre :). Zakochany jestem w pikantnych potrawach a jak takie nie są to wiem czym mogę poprawić ich smak.

Pasja doszła już do granic absurdu gdyż zająłem się  produkowaniem sosów oraz amatorską hodowlą pikantnych odmian papryk. Moje wyroby bardzo chętnie są degustowane przez znajomych. Kiedyś przeliczą swoje możliwości :P.

W codziennym życiu towarzyszy mi muzyka. Dzień bez słuchawek to dzień stracony. Najczęściej płynie przez nie mocne brzmienie gitary i szybka perkusja, tak uwielbiam Rocka i pochodne gatunki. Uważam że praca jest dużo wydajniejsza jeśli otaczają nas dźwięki przyjemne dla ucha.

Bardzo często można mnie spotkać na meet up'ach oraz konferencjach na terenie Warszawy związanych z tematyka SysOps, DevOps. Na razie jako słuchacz, ale kto wie :). Jak mnie spotkacie to bardzo chętnie porozmawiam na omawiane tematy.



### my history

